周 庭 被 裁 定 提 名 無 效 ! !

消息指，被裁定提名無效的是參與港島區補選的香港眾志參選人周庭。

政府公布，一名立法會補選候選人因不符合《立法會條例》，選舉主任決定其提名為無效，政府支持選舉主任決定。消息指，提名無效的是參與港島區補選的香港眾志參選人周庭。

政府透過新聞稿公布，指「民主自決」或以公投方式，提出包括選擇獨立來處理香港體制等，均不符合《基本法》下的憲制及法律地位，亦與國家對香港既定的基本方針政策相牴觸。擁護《基本法》是立法會議員的基本法律責任。鼓吹或推動「民主自決」或以何種形式提議獨立的人士不可能擁護《基本法》，因此不可能履行立法會議員的職責。

政府強調，尊重及維護香港居民依法享有的選舉權和被選舉權等權利，但同時亦有責任執行和維護《基本法》，確保所有選舉符合《基本法》和相關選舉法律下進行。

當局引用《基本法》第1條，指出香港特區是中華人民共和國不可分離的部分，第12條列明，特區享有高度自治權的地方行政區域，直轄於中央人民政府，第159規定，《基本法》的任何修改，均不得與中華人民共和國對香港既定的基本方針，即「一國兩制」原則相抵觸。

已報名參與港島區補選的還有新民黨的陳家珮及報稱無政治聯繫的任亮憲。

抵死，左膠

抵死

其實不應DQ周庭，因為對執政者者來說，由一個軟性自決代表本土好過強硬暴涙來代表本土。前者是大枝牙膏，會有計傾，後者係傾都無得傾。執政者趕盡殺絕，只會加劇離心。
所以政府DQ中箭係好事

錯重點

而家重點唔係周庭點點點，重點係政府好猖狂咁DQ人

話抵死肯定係私怨上腦

周庭話過公投嗰陣唔會投留喺中國咩？

總之雞蛋幾咁不堪都好 邊個幫高牆講野都係鬼

同大陸有咩分別

佢而家態度係除左傳統泛民 其他都唔要 更顯得泛民只係花瓶

政府今次捉蟲啦
收到風周庭公投嗰陣會投留喺中國囉

香港政治最黑暗的一天。。。。。。。。。。。。之一

屌又DQ
今次原因仲要咁虛
根本唔撚洗1200人選委
直頭選舉主任嗰一關已經篩撚走晒

政府癲撚咗！

中共同泛民係frd
要保住老屎忽泛民飯碗就DQ班新泛民

你估中箭不想取代舊泛民

呢啲議員有冇資格？

要打mon hunt, 不了

民主自決 都成為禁語

一個post 就睇到係人係鬼

周庭都DQ, 即係所有比佢更本土既本土派都會DQ
除非佢係鬼

周庭bb

屌

一國一制

只要標題有周庭, 就有大量5毛出現

5毛又要隱藏身份 又要留comment 搵食艱難

英明

收皮啦波台狗

五毛空群而出

閘都唔比你入

根本無論咩派 見到呢d case都唔應該係幸災落禍 onlun9

點解唔索性委任算

宜家就攞基本法出黎打飛機 高鐵事件實行內地法 基本法死左去邊啊

一入個post就見到咁多show user blocked ，真係嚇咗一跳

Blocked user ,sir 自

自己決定民主都DQ?
咁民主自強都D埋啦

仆街政府

好想睇條油頭賓妹選輸

之前又唔dq香港眾志啲候選人？？？

啲分析好似好有理有據，但我可以同你講
中國共產黨根本唔需要在乎你口中嘅「形勢」

香港本土同中共實力對比已經大到唔係「勢」可以挽回，佢哋只要適時安撫一下香港中產已經足夠穩住局勢

所以趁而家做到咩最好就做一做，抗赤化又好咩都好

老泛民又赢一仗

消息指 乜街邊消息都出曬黎

受認證既忠誠反對派

淨係准President Xi's most loyal opposition 入閘

之前特衰政府覺得羅冠聰可以幫手𠝹票，當然畀佢選啦
點不知羅冠聰啲票排第二，咁梗係怕咗佢啦

同16年梁天琦一樣情況

垃圾香港政府真係好撚賤
而家連選都唔撚比選 屌

好多五毛

遲早有爭取民主既抱負就話要DQ
入得去選舉既仲有咩香港未來既進步可言

仲跟遊戲規則玩就死緊，可況個遊戲係無規則

冇眼睇
香港已經係垃圾地方
大家早走早著

如果支持一國一制 有冇違基本法
會唔會被dq

接

個人冇講港獨，個黨就計，咁參選單位係個人係政黨定個人，屌你咁都dq都on9

好心唔好比依D死仔死妹選啦
書都未讀完學人從政

有呀

係政黨定個人
退黨再入紙係咪參得，都on L 9

sbt

打錯左
按照政府邏輯，香港人係唔可以打飛機，要由中央委派啲女人嚟含能

我覺得呢個正正就係中共所謀

首先就係割裂你班追求民主嘅人，不斷去做一啲出格嘅事去刺激大家嘅神經，而你無力反抗就會選擇走

一係你就忍氣吞聲，接受中共用強權統治嘅事實
一係你就走，移民又好咩都好

反正總會有人投誠的，袁國強，梁振英，鄭若驊，何君堯

最後無論你選擇一或者二，中共都會得到佢想要的，一個受佢「絕對統治」的香港

dq好似愈來愈兒戲，而家冇啦啦就dq左

取消左英國國籍

中國學生都係爭取民主既懦夫
香港不是__ __

其實環境改變得咁犀利， 英國對國民係有責任

鐘意DQ誰就誰

改名五毛人渣

唔理有無用，聽晚去咗集會先

同意 起碼要去做

香港

今次星期日一定要上街

香港真係好撚恐怖，仲極權過第三世界啲垃圾國家

走唔走， 支共WFC,
反正就算點走， 最多都係幾個%,
搵到大錢嘅唔會走，
識時務嘅又會留後路， eg:啲高官個個都係外國人
其他人wfc,

打Mon hun world, DQ 求其啦🤣

On9

提名都唔比

遲下講民主都可能被DQ, 垃圾支那

痴撚線

再遲下講廣東話都被DQ

其實依家政府個邏輯係點？

即係就算個人無話過港獨，總之一入左眾志就要 DQ?

咁退左黨就可以選？

咁一個人只要曾經一刻支持過港獨，就終生唔可以選？

好混亂

咁有個共狗卧底入民主黨話支持港獨
民主黨就gg

你理撚得人係左膠左派定係阻住地球轉
總之只要符合選舉要求嘅人就冇理由唔選得

關你選舉主任咩事啫
好地地等投票嗰日數下票再公布結果咪算囉
係要聽中共枝笛，做臭晒自己先安樂

明顯有人想轉移視線落個政黨到, 玩內鬥, 唔想你屌政府

冇咩人理

屌你老母

遲下規定埋退左都跟三世
黃之鋒唔駛諗 機會都無

今次唔投係正確

咪佢要DQ咪DQ 唔需要理由囉

你係咪覺得自己好有趣

選舉主任咁推論落去 咩人都係港獨啦
不如索性推到佢有參與暴動 再拉佢暴動罪

借刀殺人 選舉主任

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

選舉主任睇左信箱未?

港共咁鐘意dq人 如果政綱係支持一國一制又有冇得玩

自製恐嚇信扮受害者?

同呢個政府講logic
佢擺明冇 龍門任搬

五毛岩瀨健三發現

咁樣仲好
等周庭專心搞返個bc返英國仲好
為支那棄bc，而家可以比佢知唔好咁on9，為左個垃圾支那放棄前途

咁退黨係咪選得？

仲有人理依個垃圾會？

痴線.....

正！

投票人數會創新高

錯重點

表面係 DQ 周庭，實際係永久 DQ Gphone

呢個先係重點

問題係支那係連自決都唔想見到

因為佢會認為開拓咗俾你獨立嘅空間

就算有0.03%機會獨立佢都唔會放過

消滅於萌芽狀態丫嘛

抵啦

宣布退黨

關閉所有社交媒體

以周庭係反國教到依家既號召力
其實有冇政黨、有冇FB都係冇分別

DQ左等於不存在?支那同掩耳盜鈴有乜分別?支那咁搞只會令溫和親中黃絲轉投/同情本土.消滅萌芽不成反而催生更激烈的抗爭

你激烈佢咪拉晒你地

至少佢認為喺佢個遊戲（或者佢稱為所謂合法）入面唔會見到佢唔想見嘅嘢

總之跟佢遊戲玩就唔可以作出任何危害到佢嘅意向出現

你話掩耳盜鈴？你估佢真係care咩，尤其是佢睇死你班人唔會玩得啲咩把戲，佢驚條毛啦

唔好得罪共產黨？而家共產黨就得罪你，死未

1. 立法會議員就職時必須依法宣誓效忠中華人民共和國香港特別行政區。
2. 根據基本法第18條，「全國性法律除列於本法附件三者外，不在香港特別行政區實施。」中華人民共和國香港特別行政區推行一地兩檢，違反基本法第18條。
3. 所有參選人如果當選，在就職時必須依法宣誓擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法，效忠中華人民共和國香港特別行政區。
4. 如 (1) 參選人就職時宣誓效忠中華人民共和國香港特別行政區，即表示其支持中華人民共和國香港特別行政區的違反基本法的主張，或 (2) 參選人就職時不宣誓效忠中華人民共和國香港特別行政區，即違反基本法第104條。
5. 因此，本連登仔信納所有參選人並非真誠擁護基本法，故裁定所有參選人的參選資格無效。

今年食月餅食到有紙仔

即係叫班想香港獨立既人要係政治體制以外搵出路，亦即係街頭抗爭、暴動、搞革命。

點解香港人到而家仲係唔識團結？
點解唔可以真係有啲實際行動？
已經殺到埋黎 我真係對個香港好灰心

啲人一話行動，其他人就話：「點解一早唔行動？」「又要送錢俾泛民？」「出嚟冇用㗎，你阻唔到政府」

屌，嗰啲人鳩up唔緊要，但我最怕嗰啲言論真係會影響到行動派行動

其實如果太趕盡殺絕反而會激起本土派再次凝聚，要俾佢地一個出氣位，自決係好既出氣位

不過對於港豬會唔會因為咁而凝聚，個人就持悲觀態度

其實經過咁多事之後
證明港共已經睇穿左反抗陣營既底牌，唔驚你地，想做到幾賤格都得，加上上次dq反應唔大
佢鐘意可以將所有泛民dq晒，得返保皇可以留低都得，成為真正人大
不過要俾d假希望你地同做樣俾國際睇，咪留d無咁大殺傷力既溫和泛民